Sony Xperia 10ii定iphone SE2好？

如題

iPhone

Sony

論好玩啲係sony 10 ii

耐用就SE,靚仔樣就sony

打算兩部都買

***. s20

睇定啲先
仲有pixel 4a

sony 有oled moon

睇完 成架搖控器
都係睇定啲先

差繼舊水 a13vs665 其他方面可能sony吸引 但係ram同emmc 擺係2020真係難搞

不過黑色又幾靚
可以一試

可能有plus呢

第一部智能手機
就係第一代Sony Xperia （oled屏幕）
佢既顏色顯示唔差 都係偏向自然
聲都ok 果時唔係圓邊係起角形
粗用年幾都未壞過 係玩遊戲比較熱
第二部先係三星S3 Price先達水貨版
買咗再比較行貨S3同三星Logo完全唔對路
輕到成部玩具咁 個三星名又印得差 配件又假
第二日就放咗 去大鋪買咗S4
之後唔想講～完
用咗蘋果三年多 呢家覺得蘋果都係得個名
所以想轉會 平平地買部Sony玩下先 再諗諗邊
部旗艦最好

我覺得如果XPERIA 10 II用UFS的確可以一戰 但EMMC同iPhone SE鬥就爭啲… 不過SE又HD MON 兩難…

買蘋果真係一部用到壞就算
因為佢啲介面年年都一撚樣
啲基本應該有既野佢又無
等到佢有已經接近下一個世紀
啲所謂既平價機 又唔撚係平
仲要係得果720p

Sony, 等一個月，個價會跌好多

仲有佢啲回收價都跌得幾多下
不過蘋果呢家都唔好得佢幾多

我唔賣電話

上年自從自己母企接管返之後 都好少劈價

蘋果真係冇咩新意 而且銷售策略又賤又扑街
佢都係等倒數果隻算

咁少其實留返自己用好過

當年舊登喪吹奏xperia Z
而家又黎吹奏xperia

初初用蘋果果時 果部7plus真係好鬼好用
以為佢啲產品會越來越好 所以就不停試吓佢其他新出嘅產品 點知原來得啖笑

airpods pro同XR，隻Watch係最失敗 所以唔講又幾失敗
所以到11 pro已經計好哂蘋果啲估惑野先買
反正我比較怕悶 所以呢家諗住
都係以android手機做主力仲化算

旗艦手機 x 2046次
好似比人罰抄咁 不過佢就用口係咁講旗艦 旗艦 旗艦 旗艦

樓豬係5毛

所以佢出多一條英文版本 都算係咁

幾時出？
買部返工粗用
本身諗住買x5但昨天睇完x5 個比例太怪

要上Sony官網訂 5月22-6月30前訂購會有野送
暫時門市好似未有住

蘋果hater 出現

不推文

好鬼正 128G 1080p二千幾三鏡頭
㸃都好過8SE得粒u 720p仲要貴千幾二千

隻綠係幾靚
但21:9
細電
emmc

對用開Android黎講會爭少少 但比起8SE
每論外型，電量同規格都嬴哂8SE
以＄2千幾平價機 Sony算係有誠意架啦
呢家仲可以直接上官網或去Sony門市訂購
仲送藍笌喇叭，128G咭，保護液
乜都值回票價啦

老實講 近來蘋果平價手機越出越似小童，宅男宅女機
色又實又膠 機身又厚 又笨重
SE2就唔好講 根本就係垃圾
加粒u個樣用返考古舊款樣
張8改成SE2名 要用到最基本主流128G就要成＄4千幾
根本就係搵鳩笨柒

呢家官或上網去旺角 銀橋大廈一樓 （地鐵站D1出口）Sony專門店訂購 最快可以5月22日前取機
剛訂咗 試過實物真係唔錯 個mon靚過SE2

未做功課？

有冇套送？

開post扮問意見，但係自己回覆就係咁踩apple，樓主做打手都做得幾明顯下

一粒神U 一粒err... 又emmc
我係索狗都唔show佢啦

等X1 mk2好過

佢仲係5毛

SE舊電咁細，A13。好多評測都話普通用都捱唔到一日，仲點打機？唔打機，A13優勢就冇咁明顯🤔

因為我好嬲
暫時唔想再見到蘋果既Logo好眼寃

我要將蘋果回歸去零
然後重新再估計佢

你搵部三千蚊打到機既比我睇？
你不如買PS4 switch

蘋果根本都冇遊戲模式
全部野都係靠粒u去撐住 呢部8SE加甘既電量玩啲高級少少既遊戲唔熱到爆炸就係奇續
講睇片8SE又太細 呢個價平過佢就有大把靚大屏選擇 講睇資訊內容又唔夠廣闊屏幕多
講玩遊戲又太細 根本就冇咩體驗上可言
講外觀＝8講樣 講外觀設計＝14年ip6考古設計
講平價 今時今日又邊款手機仲係64G起步？
＄3399只係平價版噱頭招牌廣告 實則上真正主流最少128G
但價格＄4XXX已經不是平價是中階價 用中價買粒u
諗起就想笑